大阪難波FreeHongKong 活動感想

今日參加左一個由日本人發起既free HongKong活動
要主係收集大家對香港嘅打氣說話
主辦人都話今日收集到嘅memo紙都會寄返香港
今日寫紙嘅有好多不同國家嘅人士
有台灣、法國、有澳洲、有印度等等
甚至乎一啲了解現狀嘅中國人都好支持我哋

咁我想簡報一下今日自己嘅所見所聞

其實本身我都好怕今日可能只有小貓三幾隻
但有好多好熱心嘅日本人經過發現有今日嘅活動
之後就留低參與同幫手由五點直到九點
一直都為香港叫口號同埋呼籲大家去寫紙

因為我自己本身係日本留學
所以有陣時只可以靠連登
或者係Telegram知道香港而家係點樣
但藉住今日嘅機會我可以聽到連登以外嘅想法

好深刻記得有一位香港空姐
佢話佢自己本身係政治冷感
但係睇到好多新聞之後佢都覺得一定要出聲
所以我想講嘅係大家做嘅文宣
大家做鍵盤戰士其實係真係影響到人
請大家唔好放棄做文宣！

今日當然有啲中國人黎挑機啦
但係喺活動嘅尾聲
有一個中國人佢同我傾左好耐
差不多傾左一個鐘
佢好理性咁問我其實香港發生咗啲咩事
咁我都盡可能解釋比佢聽

解釋咗乜嘢係送終條例
解釋咗點解香港人會討厭中國
解釋咗香港面對緊啲乜嘢嘅民生問題

之後佢都話呢啲資訊係之前佢哋唔知道

佢同我講 聽完你講之後我都會支持你地
但係我嘅身份真係唔可以多出聲

我知道已經維持左差不多二個月
大家都會好攰 休息唔緊要
但堅持到底就是贏利
我地有好多人支持架！

光復香港 時代革命！

雖然冇咩實質用途
但我好想比大家知道香港人不孤單
好多人支持我地架

[Reddit 文宣］少女無故被捕 推上國際

幫推

我推你 你推我

pish

支持

Push

多謝手足咁努力推

加油

support

打氣打氣
我知道有好多朋友其實已經好攰
我身邊有啲朋友都話
每一個星期六日都去平日又要返工身心都好疲累
但大家睇吓其實世界上好多人都支持我哋
我哋並唔係得自己一個

Liberate Hong Kong好過free Hong Kong

請問普遍日本人知唔知道日本yahoo有大量五毛?
一有香港/大陸新聞就走去護主 仲要踩低日本人
希望佢哋意識到

香港人加油

勿忘初心

1. 徹底撤回逃犯條例
2. 撤回612至今所有暴動定性
3. 必不追究反送中抗爭者
4. 成立獨立委員會，徹查警方濫權濫暴及元朗暴力事件
5. 全面落實雙真普選

五大訴求缺一不可
光復香港 時代革命

大家要將焦點放番落五大訴求到！！

因為搞手叫個活動做action for hongkong
主要口號都係free hongkong

八月了，風狂雨暴，
但我希望香港仍能團結一致，戰至最後。

Come whatever kind of weather.

應該咁講其實電視上嘅媒體有啲都係奶共
佢哋知道嘅資訊始終都唔係太全面
咁當然有5毛今日都有挑機

只可以講唔好覺得日本人會知道所有嘅事情
但正正因為日本媒體唔多報道嘅情況之下
都有好多人支持我哋我哋就更加要努力